[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/279015400", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/296484029", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/296853039", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265610101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265610101/answer/296685410", "content": "\n\u7834\u58c1\u673a\u662f\u5671\u5934\u8fd8\u662f\u521a\u9700\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23541368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23541368/answer/297166019", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7f9e\u8fb1\u5bf9\u624b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34497523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34497523/answer/297147386", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u6709\u591a\u8ba8\u4eba\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/297145554", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24070983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24070983/answer/296313309", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u4e00\u751f\u68a6\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u68a6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/297453704", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/297283285", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265479376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265479376/answer/294544940", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31765777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31765777/answer/297526679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4e2d\u5b66\u751f\u6d51\u6d51\u5669\u5669\u8fd8\u4e0d\u77e5\u6094\u6539\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265213370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265213370/answer/292626441", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u4f24\u4e86\u5b69\u5b50\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265689707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265689707/answer/297371116", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 16 \u65e5\u6bd4\u7279\u5e01\u5e02\u573a\u5927\u5e45\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/296747316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265674294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265674294/answer/297054168", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u8d22\u7ecf\u5927\u5b66\u4e00\u7537\u751f\u975e\u6cd5\u5165\u4fb5\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265642703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265642703/answer/296856395", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u201c\u6559\u6388\u201d\u70b8\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\u7684\u201c\u6218\u7565\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/296923253", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/297126997", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/296949261", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376737/answer/297463282", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u7f51\u7edc\u5e7f\u4f20\u7684\u5c0f\u5973\u5b69\u6b47\u65af\u5e95\u91cc\u5450\u558a\u201c\u6211\u60f3\u9759\u4e00\u9759\u600e\u4e48\u6837\u201d\u4e0e\u7236\u6bcd\u5bf9\u8d28\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265674294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265674294/answer/297149846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u8d22\u7ecf\u5927\u5b66\u4e00\u7537\u751f\u975e\u6cd5\u5165\u4fb5\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376737/answer/297127257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u7f51\u7edc\u5e7f\u4f20\u7684\u5c0f\u5973\u5b69\u6b47\u65af\u5e95\u91cc\u5450\u558a\u201c\u6211\u60f3\u9759\u4e00\u9759\u600e\u4e48\u6837\u201d\u4e0e\u7236\u6bcd\u5bf9\u8d28\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/296122865", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/296850263", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/297734880", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265285380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265285380/answer/297320797", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4f1a\u6709\u53d8\u6001\u7684\u4e8b\u7269\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u53d8\u6001\u9634\u6697\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38809269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38809269/answer/297259591", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u4e86\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376737/answer/297209478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u7f51\u7edc\u5e7f\u4f20\u7684\u5c0f\u5973\u5b69\u6b47\u65af\u5e95\u91cc\u5450\u558a\u201c\u6211\u60f3\u9759\u4e00\u9759\u600e\u4e48\u6837\u201d\u4e0e\u7236\u6bcd\u5bf9\u8d28\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/297311919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/296948331", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265470079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265470079/answer/296847252", "content": "\n\u6211\u513f\u5b50\u4eca\u5e74 15 \u5c81\uff0c\u4e0d\u53bb\u5b66\u6821\u5df2 1 \u6708\u6709\u4f59\uff0c\u6211\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u5e2e\u52a9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/296789580", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265607490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265607490/answer/296706955", "content": "\n\u201c\u5973\u535a\u58eb\u88ab\u8bc8\u9a9785\u4e07 \u79f0\u6ce1\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5341\u5e74\u4ece\u4e0d\u770b\u670b\u53cb\u5708\u201d\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265563653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265563653/answer/296401425", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u4e0a\u6211\u8981\u4e0a\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264189755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264189755/answer/295486480", "content": "\n2018 \u5e74 1 \u6708\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u8282\u70b9\uff0c\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u6bd4\u4f8b\u7684\u4eba\u7fa4\u4f1a\u660e\u786e\u62d2\u7edd\u4e70\u4fdd\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212805/answer/291472134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6bc5\u6e05\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u7206\u6599pgone\u7236\u6bcd\u6709\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212805/answer/291462958", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6bc5\u6e05\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u7206\u6599pgone\u7236\u6bcd\u6709\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61556420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61556420/answer/188902180", "content": "\n\u4f60\u56e0\u8bed\u8a00\u4e0d\u901a\u800c\u70b9\u8fc7\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u4e00\u9053\u6599\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264325022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264325022/answer/282823271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u960e\u8fde\u79d1\u5bf9\u6751\u4e0a\u6625\u6811\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1a\u6751\u4e0a\u6625\u6811\u5f0f\u201c\u82e6\u5496\u5561\u6587\u5b66\u201d\u5982\u83b7\u8bfa\u5956 \u662f\u6211\u4eec\u5d07\u656c\u7684\u4f1f\u5927\u4f5c\u54c1\u7684\u707e\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/296774994", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/297127471", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528004/answer/296801891", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6b4c\u624b\u4e2d\uff0c\u8c01\u6709\u5b9e\u529b\u4e0eJessie J\u4e00\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/296382514", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296499904", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/281697843", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/297125673", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/297358642", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/296808250", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/296680894", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22837618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22837618/answer/296393717", "content": "\n\u56fd\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/296537560", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/296292051", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21608300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21608300/answer/297241275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8981\u57281979\u5e74\u5bf9\u8d8a\u5357\u53d1\u52a8\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/297092497", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20128241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20128241/answer/295820365", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u9ad8\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265470079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265470079/answer/296826832", "content": "\n\u6211\u513f\u5b50\u4eca\u5e7415\u5c81\uff0c\u4e0d\u53bb\u5b66\u6821\u5df21\u6708\u6709\u4f59\uff0c\u6211\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u5e2e\u52a9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/296274690", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21738246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21738246/answer/297195967", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5c0f\u5b69\u6bd4\u8f83\u61c2\u793c\u8c8c\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u65e5\u672c\u6559\u80b2\u5c0f\u5b69\u7684\u65b9\u5f0f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/297364490", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/296151284", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/297279399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295991717", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376737/answer/297327898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u7f51\u7edc\u5e7f\u4f20\u7684\u5c0f\u5973\u5b69\u6b47\u65af\u5e95\u91cc\u5450\u558a\u201c\u6211\u60f3\u9759\u4e00\u9759\u600e\u4e48\u6837\u201d\u4e0e\u7236\u6bcd\u5bf9\u8d28\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29901512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29901512/answer/297627667", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u300c\u5973\u4fa0\u300d\u5417\uff1f\u5973\u4fa0\u7cbe\u795e\u662f\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/296791029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265542049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265542049/answer/296871764", "content": "\n\u82f9\u679c\u8981\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u907f\u514d\u88ab\u9524\u5b50\u6076\u610f\u6536\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/297359657", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265545512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265545512/answer/297382108", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u5f00\u623f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u53d1\u751f\u6027\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/293040987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20625714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20625714/answer/297128516", "content": "\n\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u4e3e\u52a8/\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u548c\u5979/\u4ed6\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/297379164", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265572178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265572178/answer/297201162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u53522018\u5e741\u6708\u7684\u6f14\u8bb2\u300a\u4fdd\u536b\u6211\u4eec\u7684\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65347478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65347478/answer/297403220", "content": "\n\u300c\u771f\u7231\u300d\u662f\u4eba\u751f\u6807\u914d\u5417\uff1f\u300c\u51d1\u5408\u8fc7\u65e5\u5b50\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u624d\u662f\u4eba\u751f\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/296592140", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62469372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62469372/answer/203280247", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u8fc7\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20642922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20642922/answer/296977319", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u848b\u7ecf\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265634152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265634152/answer/296907354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e38\u5ddeU23\u4e9a\u9752\u8d5b\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u7b2c\u4e09\u8f6e\u4e2d\u56fd\u548c\u5361\u5854\u5c14\u4e4b\u6218\u4e2d\u7684\u88c1\u5224\u5224\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/297291032", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265656128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265656128/answer/297191341", "content": "\n\u4e70\u4e86\u4e00\u8f86\u8c6a\u8f66\u540e\uff0c\u540c\u4e61\u7684\u4eba\u5bf9\u4f60\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265344457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265344457/answer/295449816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u795e\u517d\u6216\u5947\u73cd\u5f02\u517d\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/295803791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878592/answer/243763448", "content": "\n165\u5de6\u53f3\u7684\u5973\u751f\u8d70\u65e5\u7cfb\u8f6f\u59b9\u841d\u8389\u98ce\u4f1a\u5f88\u5947\u602a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615618/answer/296420985", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u56de\u5bb6\uff0c\u4f60\u7684\u732b/\u72d7\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265597918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265597918/answer/296846586", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u529d\u521a\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u513f\u5b50\u8fdc\u79bb\u6821\u56ed\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29598382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29598382/answer/79038332", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u5bb6\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265114039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265114039/answer/294844843", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7845\u8c37\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21381948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21381948/answer/253775525", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u4fa8\u798f\u82b3\u8349\u5730\u8d2d\u7269\u4e2d\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62084561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62084561/answer/281082213", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u53e0\u7eb8\u516c\u53f8\u53d1\u884c\u7684\u4e59\u5973\u5411\u624b\u6e38\u300a\u604b\u4e0e\u5236\u4f5c\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/289443083", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264172556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264172556/answer/278958222", "content": "\n\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u662f\u300c\u9ad8\u7a0e\u6536\u9ad8\u798f\u5229\u56fd\u5bb6\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/271483987", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/142475155", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31824716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31824716/answer/113402689", "content": "\n\u9664\u4e86\u53bb\u8d4c\u573a\uff0c\u5728\u62c9\u65af\u7ef4\u52a0\u65af\u8fd8\u8fd8\u80fd\u73a9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21361525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21361525/answer/232734836", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5bf9\u5916\u6c47\u8fdb\u884c\u7ba1\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19877244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19877244/answer/101509693", "content": "\n\u65b0\u624b\u73a9\u80a1\u7968\uff0c\u5982\u4f55\u7a33\u8d5a\u4e0d\u4e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/157129579", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262485664", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28502540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28502540/answer/227223381", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u8ba1\u4e13\u4e1a\u6bd5\u4e1a\u540e\u6700\u597d\u7684\u524d\u9014\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]